突發！！！初選投票人數已過13萬！！！

唔好 唔好 唔好畀佢停呀呀呀呀呀！！！

岩岩先工 轉頭同埋老母去

起碼40萬先收貨

嗱，我就投左黃碧雲

你地重唔落去投票等下屆又見返佢啦

要人
要人
要人
票站要人

啱呀

有冇人答我 點樣投 我無登記過

好撚絕

仲有收工嘅人潮

初選教學 [附逐頁截圖]

無智能手機係咪可以收皮

準備收工去

Tui

繼續推

慣左不推文sor,推呀,繼續投

駁唔到

唔夠呀，繼續

有啲polling station可以用紙投票 可以check 下先

未夠呀
收工快啲嚟

暗黑兵法 未投既快投

推 直到最後的勝利

屌你

要人啊

推

暗黑好毒

唔夠呀
大家落力叫多啲人去投

今日幾點收檔？

繼續呀

九點

屌 用依個數字去開花 一早搞撚掂

唔撚好比佢停

岩岩放工去緊票站

1118都唔得

起碼30萬啦

CCTVB關於初選新聞提都唔提

唔夠呀！

急問 我係咪一定要去番自己個區投？
事關我剛剛由港島搬新界 仲未改地址
（好似過埋期限？）

未夠數喎

無智能手機

睇返選民登記既地址？

講真無100萬點夠

未夠呀未投嘅人快啲去投

投票
支持本土抗爭派

第一日就有望超過一成

唔夠，要人

唔夠人呀屌

唔夠人呀
票站要人呀

仲有187萬人未蒲頭

呢個真 我都希望有

電子投票之後要真係去返票店投

想知今次初選有無票站調查？

暗黑兵法

我唔知你地咩心態去投 而我就係想再見多次班廢柴支那人乜春都冇得投得個嬲字黎投 我想再睇多次

記住上年嘅選舉嘅感覺 我地九月再實現

冇

【初選】投完票嘅唔好放軟手腳

我都係類似
佢俾左信話要改地址
但係我上網睇選民冊佢仲有
即係點

帶住址証明，身份證，智能電話(Android/iOS)

未投快d投啦
驅逐建制狗 光復立法會

繼續要人

係囉叫啲銀髮族去掟囉

我一定投本土收你皮
咁毒

可以投實體票

屌

係咪冇得跨區投初選，六日都早出晚歸

淨係計左電子票，有好多中年會投紙

同一大選區先得

Push

推推推推推

真係叻仔

結果黃碧雲一票之差當選

太少

加油！加油！衝呀！

聽日星期日應該會多啲人？

你揀返有實體票嘅票站啦

我預計都差唔多

咁多人 本土要告急

港島任何票站都得

如果你登記地址係港島

未到中年（60歲）都投紙